左手嬲左我，發癲係咁打我，點算好

點算呀

你係咪用完右手打飛機黎呀?🤔

用右手不斷打隻左手 打到佢殘咪打唔到你

左右互搏la屌

佢應該嫌你太臭

我有幫佢含架

我屌你老母呀

學周伯通咁

嫌你個口臭呀

用左手抆屎 睇下佢仲敢唔敢

佢插我隻眼